疴屎黎講 痞廁其實幾好

好處：

1.）拉直條腸 次過清曬d 屎出黎。如果係座廁的話，條腸就拉唔直，成日疴唔清。

2.）D 廁所水無咁易彈番上黎，唔洗驚蝕肉菌。

壞處：痞到腳都痺埋，年紀大少少都怕起身頭暈

整體黎講鍾意痞廁

正評：痞廁
負評：座廁

座廁+踩高對腳

咸水會彈上屎眼

踎廁加個扶手ok

有d 有
不過唔敢扶